左膠害人，但連登擁抱左膠？咁樣樣

連登個底又建制，真係岩岩好，維穩大台！

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場

岩 連登仔最愛國

Hi 5 cents

一毛是給你的

1999

拉

怨婦咁

今日有心派刀手出黎
之聽日遊行又派人出黎搞事，目的係嘗試令我哋以武抗暴力度大增甚至犯錯，抗擊我地香港人形象
麻煩各位聽日以武抗暴都要保持理性

題外話 今晚實好多post屌左膠

樓主啲post出得勁密

不推文

瀧野由美仔#241151：分化熱狗

要求連仔嚴密監察或封禁以下ac，嚴重懷疑係親中網絡打手